推動禁蒙面法，實現香港革命之路

齊來攬抄，實現梁天琦革命之路
回顧過去，梁天琦提出好多野都實現/發生緊，唔爭在呢樣

光復香港，時代革命

蒙面超人以後係唔係唔可以蒙面?

林病都係係short上腦

攬抄之母

P牌推唔到，認同/有feel請幫推